連登炒左粉?

server咩事

比人攻擊緊

好快比狗搞
搞得你TG,下個到連登